金希澈老師定李榮浩老師歷史地位高啲

一定係李榮浩

因為另一條友唔知乜水 無聽過
我00後

希切老師

乜鳩老師

李榮浩最大成就：可愛教主之夫

馬蹄露老師！

我中學老師高啲

鄭松泰博士

蒼井空老師地位高啲

食到momo都唔小野

華晨宇老師冇人講

佢唔敢入啦。

馬俊偉老師定金希澈老師個家族大啲

姜濤老師